Dari Mata
Matamu melemahkanku
Saat pertama kali kulihatmu
Dan jujur, 'ku tak pernah merasa
'Ku tak pernah merasa beginiMatamu melemahkanku
Saat Pertama Kali kulihatmu
Dan Jujur, 'ku tak pernah merasa
'Ku tak pernah merasa beginiOh, mungkin inikah cinta
Pandangan yang pertama
Karena apa yang kurasa, ini tak biasaJika benar ini cinta
Mulai dari mana?Oh, dari mana?
Dari matamu, matamu
Kumulai jatuh cinta
Kumelihat. melihat
Ada bayangnyaDari mata
Kau buatku jatuh
Jatuh terus, jatuh ke hati.Dari matamu, matamu
Kumulai jatuh cinta
Kumelihat, melihat
Ada Bayangnya
Dari mata
Kau buatku jatuh
Jatuh terus, jatuh ke hati.Matamu melemahkanku
Saat pertama kali kulihatmu
Dan jujur, 'ku tak pernah merasa
'Ku tak pernah merasa beginiOh, mungkin inikah cinta
Pandangan yang pertama
Karena apa yang kurasa, ini tak biasa
Jika benar ini cinta
Mulai dari mana?
Oh, dari mana?Dari matamu, matamu
Kumulai jatuh cinta
Kumelihat, melihat
Ada bayangnya
Dari mata
Kau buatku jatuh
Jatuh terus, jatuh ke hatiDari matamu, matamu
Kumulai jatuh cinta
Kumelihat, melihat
Ada bayangnyaDari mata
Kau buatku jatuh
Jatuh terus, jatuh ke hati.
Dari mata
Kau buatku jatuh
Jatuh terus, jatuh ke hati.